（總有一瓣喺左近）個kathy仔可唔可以退出

人地講野又搭唔到嘴
又唔識俾反應
出去拍外景又成日話好驚好驚

搵佢做主持做乜？